跌壞左xs個震動😭

話說小弟今日唔小心跌左部xs落地 之後睇番部機好冇花冇其他野...但傷及內傷 部機個震動壞左 唔識震 收到訊息會聽到好怪拆震聲 我想問我買左1個月到冇買apple care如果拎去apple有冇得換過部新？應該點搞好

冇呀 同全新一樣

卜天才吧去換部翻新機啦

顯微鏡？
我分唔出真膠定假膠

咁會唔會用埋內窺鏡

其實你整開機點解你唔影你自己 D 架餐要上大陸網偷圖

你邊撚個呀
自己咁樣整開就當apple都係咁樣做
你話你係喺apple做，我就信

已卜左天才bar...大家覺得可以換新機既機會大唔大

新機一定冇可能，service unit 就得

姐幫我換parts?

震壞換taptic engine, 放低幾粒鐘就ok

感謝巴打share

樓豬整完未

卜左2號睇

Apple check 跌過，Apple睇log 就望到你有drop event ，洗鬼顯微鏡睇
不過Apple要證明Haptic engine 因為跌壞先唔整比你

咁黑仔 跌過咁多次都沒試過壞震子 可能插位唔夠膠水鬆咗啫

邊可能咁易跌壞

去換翻新機啦

我就係都想知